木行一問，想買房門

香港除左廣東道之外仲有邊到多木行？想買房門
有冇好介紹

（上去大陸睇過兩棟門唔係實木都要$5000人仔，好多都唔包安裝，如果有安裝師傅介紹都好啊 ）

普通款色唔包裝幾百蚊
普通木材店你問佢拎本書仔揀款
不過自己度就祝你好運
門框唔一定係好準備的長方形

邊到有幾百 點解大陸咁貴

旺角唔知a定b出口估邊有好多

多謝你 但我問得唔清楚
我係想問除左旺角仲有冇

因為都行過旺角睇過下，想行多幾個地方

油麻地好多

灣仔駱克道